公眾白痴 咁如果求籤都要刷首抽既係咩

神up先去刷囉咁

例如彿誕 聖誕

打破命運